有冇人試過一見鍾情?

仲要對方又唔係靚 又唔係有身材 但係就唔知點解咁吸引你?
發現自己沉船嗰一刻, 其實完全唔了解嗰個人
究竟點解咁都可以鍾意佢?
呢一種稱唔稱得上鍾意?

去搵佢

有 前排岩見返面
但我唔明點解會冇啦啦一見鍾情一個人
究竟呢d 係咩情感

咁仲等 約人啦

我都忘記唔到我中一一見鍾情既女仔

有，宜家做左我男朋友

約過 但當我係朋友多d

講得啱

靚女? 點解會鍾意佢?

咁幸福!
咁你男朋友係咪都對你一見鍾情?

可能真係得唔到既野永遠係最好

邊有咁浪慢見過幾次都唔記得我

係....... 好似唔識再鍾意其他人咁....
好羨慕d 相愛既情侶

咁點一齊?你追佢?

有

點?

你個笑容好似好有故事

有 單戀緊
唔知點解

屌岩岩完撚左

唔試過 點知

信前世今生嘅就前世欠落嘅
唔信嘅就純粹係某樣特質係某個時間觸動到你

我每次見親佢，都會上去同佢講幾句野刷下存在感。之後冇話追唔追，大家好自然就一齊左

如果自己係鐘意，男又好女又好，都要主動行出第一步，唔試過點知得唔得

一齊喊
同學?同事? 有冇出手做下野?

呢d 野真係好神奇
好似撞左邪咁

係呀
但問題係
咁樣通常都無好結果

同事
約過出黎
要放棄了

你一定係靚女黎

多謝你
我踏出過第一步 但佢冇前進過
我會努力

點解放棄?
對方有男友?

現實點解咁殘酷
其實我都知應該冇咩結果

冇
但好冷淡
應該冇興趣
感情冇得勉強

唔係啦，我男朋友都話揀女朋友唔會睇樣不過我都係第一次主動問男仔拎電話，個下都好大勇氣。

加油呀巴打

分手? 定發完夢 醒左?

我見過好多女人都係一見鍾情

我都係咁
但我打算慢慢黎, 做住普通朋友先
唔好咁心急

多謝你
希望你同男朋友永遠都咁幸福

鍾意靚仔?

好青春既感覺
可能大家都有feel 只差一個主動...
冇留CONTACT/IG?

唔知算唔算一見鍾情
但第一次見就有種感覺係我一定要認識佢
之後第二次見就肯定我真係鍾意咗佢

宜家一齊緊

原來都有幾個成功例子
佢係咪都一見鍾情你?
第一次見面去到一齊 用左幾耐時間?

見返唔認得

你既case?

我前排見返佢 仲出黎食個飯
不過睇黎佢對我冇乜興趣

有 但佢唔信

有 但好靚仔
當時覺得

即係外貌協會啦

表白左???

有電話number ,
不過我份人冇興趣拍拖
所以唔會進取

旁人點睇?
定得你一個話佢靚?

各花入各眼

係啊 ...
問我鍾意佢啲咩... 我話唔知點解...
屌真係唔識答...

鍾意一個人 但又唔想拍拖咁?

有
仲要係初戀
識左10日就一齊
散左成年lu

咁又係 真係唔知點解 我都諗極諗唔到
咁你地而家咩關係?

你覺得佢有啲咩位係特別吸到你

你鍾意飲奶? 我都鍾意

就係咁

佢就當然唔係一見鍾情我啦
學樓上話齋 邊有咁浪漫呀

我地其實第一次見完之後有成兩個月冇聯絡
後尾聯絡返就好快一齊咗 因為大家都好有feel
第二次見面去到一齊用咗大概一個月時間啦

回憶美好嗎?

我唔理了
輪到我表現冷淡
甚至已讀佢

有
之後發現性格唔啱
就冇咗個感覺

咁岩嘅

雖然爛尾 但個2年一齊係開心既
而加諗翻真係覺得好小朋友

諗唔到
可能識落(以前偷聽返黎既資訊) 覺得佢係一個好女仔 好似有d 野同我都幾夾
但呢d都係我鍾意左佢 之後先知既事
我對佢最初既記憶係 佢係課室出面條走廊路過
而家諗返起都心跳

成日會有
點算

點解呢?
唔會想同佢一齊生活下, 分享下點滴咁?

小學一見鍾情老師

大家都係好獨立嘅人
我哋自己一個嘅狀態好好
所以無謂插入對方生活

咁你地第2次見面 係大家主動約出黎 定咁岩見到?

除左羨慕 我都唔知講咩好
希望你地一直都幸福落去

我都想有機會 好似你地咁

鐘意左個女仔十幾年
由中一第一日開學坐我格黎我就自動扯旗

鍾意左佢幾耐?

有時我都覺 一見鍾情係鍾意緊一個"幻想中"既人
因為根本唔了解佢

每日都飲

自製假想能延續故事

原來頭先睇錯字
以為你地一齊左10日就散左
當時我仲諗 比我可以同佢一齊10日 我都會好開心

咁易鍾意人 咁咪好忙囉個心?

當時真係好青春

第二次係有活動 我邀請佢嘅
我地係外國住 咁有港人聚會就問下佢
(其實係我淆咗兩個月 終於儲夠膽搵佢)

多謝你嘅祝福
你都會有你嘅幸福架！

定係唔夠鍾意到一個程度 令你想插入佢生活或擁有佢?

一齊出黎飲返杯
你呢十幾年 有冇拍過拖?

其實識得10日真係唔會點了解到大家
變相係一路拍拖一路了解對方
過程入面係會不斷發現對方既缺點
係睇下大家一開頭團火有冇熄到
同埋有冇心繼續同呢個人行落去

你的聲線還仍言猶在耳 已分不清楚我位置
我讀中學既時候 就係唱住呢首歌 暗戀住佢

我都淆咗好耐底先敢約佢
好多謝你

其實幾羨慕你地
好想搵到一個真正吸引到我嘅人

神秘感?
我都有一見鍾情，有一刻覺得佢好charm之後就迷上左

有首歌叫 最初的記憶 可以聽下

其實如果好鍾意一個人 係咪可以包容到佢既缺點?
我拍過2次拖 2次都係對方主動
但我放低唔到心入面個女仔 所以好快分手 唔想浪費人地既青春
所以我冇咩實戰過

你冇鍾意過人?

之後呢? 有冇故事發展?

但條街咁多人 冇啦啦得佢有神秘感

曾經鍾意左一個護士，之後寫張心意卡寄比佢，之後約到出黎，我都唔點解會鐘意左佢，不過好可惜自己係到懷疑自己點解會鍾意佢，拖一拖就無左，突然佢話有男朋友。

我自己覺得
純粹鐘意一個人係唔會長期包容到佢缺點
你要愛一個人 係連佢缺點都愛埋
因為呢啲缺點都係呢個人先獨有既 你係愛佢成個人

你話你放低唔到心入面個女仔就係10年前個個？
我覺得唔想浪費人地青春呢樣野你做得啱
唔啱真係唔好拖住人 有啲野係冇得勉強

樓主你嗰對象靚唔靚我就唔知
雖然你話唔係好靚
但佢個樣喺你心目中一定符合你嘅理想特質
即係呢種你話唔靚嘅樣喺你心目中其實係你嘅理想靚樣
所以你先會留意佢
唔係條街咁多人
點會淨係對佢一見鍾情

其實係憑感覺掛，覺得佢好特別，好想了解佢多d, 第一次見佢時我等巴士企係對面街，佢等van仔我都會不時望下佢，佢都知我有望，可能係佢sense到我之後先有感覺，之後其實成日撞到，等車有時都見到佢，但我始終冇踏出第一步。

幾年後，我自己識左女朋友，佢都俾我見到有男朋友。

寫心意卡就約到佢出黎
睇黎巴打你應該幾好樣

毒撚就算撚數啦

有冇人試過
但自己本身有女朋友
所以

都係, 因為佢既缺點 係佢個人既一部分

係呀心入面個就係10年囡囡
咁我而家係咪勉強緊自己？

有
有個女仔由我十一年前第一眼見到佢就鐘意佢，但佢唔鐘意我，只當我好朋友/普通朋友
但宜家真係只係做到普通朋友
有人話鐘意一個人，係唔應該存在任何性幻想，我對果個女仔就係咁
但我喺成人台發現佢係公廁

識左一年幾
之前冇特別感覺
係唔知點解最近突然鐘意

才華先喺最吸引人
所以即使對方未必係靚仔/靚女
只要佢係某個領域到有好高嘅造詣而咁啱係你個type
你就好易俾佢吸引到

都係既
可能係佢d平凡既五官 堆砌出一種正正吸引住我既氣質
愈開post 愈掛住佢添

都係一個幾好既回憶同美好結局

叻仔 抵得住誘惑

如果唔行出第一步係唔會有結果架

港女都啱

我又做唔到 鍾意一個人但唔會性幻想

咁你有冇女朋友？

有日打扮得好特別？或者身體上有d 接觸？

有日諗諗下，真係十一年嚟都冇J過佢，冇幻想過同佢搞
最多只係諗住同佢二人世界去旅行果陣瞓同一張床(果陣佢有男朋友，要拉多一pair人先肯比佢去，原本佢肯單獨同我去，結果變咗4個人去)都冇諗過扑嘢

我呢幾年先有女朋友

如果比你回到過去 你會唔會走出第一步？

我好唔好去進修下 揾d 野吸引下佢？

宜家一齊左十年，一齊一見鍾情

唔好盲目咁樣為咗佢而去進修
嘗試去涉獵唔同範疇嘅嘢
搵到一樣自己真正有興趣嘅嘢然後去堅持
呢樣先係最吸引人嘅地方呀

你對佢既感覺係點？
純粹好鍾意佢 好心動既感覺 但唔會想攬下錫下？
一齊去旅行咁正

多謝你
為左佢 我想成為更好 更強大既人
雖然佢同時令我變得好軟弱

Keep住 將佢成為你向上嘅動力

佢本身無，同佢出過幾次街，諗著可以發展下，佢突然話有左男朋友。

好幸運！
恭喜你地 揾到同時一見鍾意
前世姻緣注定

多謝你

只係得日久生情
好想搵一個我覺得佢係特別嘅人

有睇看佛法
無緣無故咁鍾意一個人
係因為因緣牽引
好可能佢前世係你好重要既人
今世因緣成熟 所以你見返佢會好有感覺

但我覺得我而家同我女友先係搵到岩既人。

所以我應該唔會

其實日久生情係點黎？
一直都係朋友 但突然有心動既感覺？
定只係覺得大家好夾 而大家都有意思一齊？

前世今生 莫名地諗起佢就會想喊 應該係上世淨落佢既

咁我今世咁迷戀佢咁有緣 下世係咪都會咁？
世世都係佢？

之後我成功追到佢幾次...
點解係幾次呢..

自己細個唔生性成日激佢四圍撩女仔
氹完過一排又黎過

利申，結左婚但老婆唔係佢
間唔時諗返細個啲野係幾開心既

我都係

個腦一片空白
個人好迷失
心好似比人吉左一刀咁

其實你覺得仲有冇機會見到佢

首先一見鍾情，之後扮想了解對方。

我靚仔就唔洗單身咁耐啦巴打😂

一開始唔吸引 但相處咗之後欣賞佢為人
覺得一齊幾舒服 但冇乜chemical reaction

拉

有
佢唔算靚
但性格方面好吸引我
好中意佢
但佢有男朋友
只能維持朋友關係

有，中學一識已經好鍾意
今日知道佢已經有仔，但比起唔開心更加想祝福佢

有 一照鏡就出事

真
真心中意人係連J都唔會想打
自從遇到佢幾個禮拜先會打一次
咁大個仔第一遇到深深吸引到我嘅女仔

樣衰嘅人無一見鍾情可言

啪啪啪 啪啪啪

好勵志啊

我都單戀緊
好撚辛苦

小學個時暗戀一個女仔每日都同佢sms
不過佢只係當我朋友仲同我講同青梅足馬拍緊拖
個一刻個心比人插咗十幾刀

冇試過一見鍾情
但係試過無啦啦沉

可能我第一眼係覺得佢靚而鐘意佢嘅，經過咗幾年，表白過又不停拒絕之後，又覺得可能佢開心就由得佢，話知佢做公廁，橫掂佢都唔會同我一齊

我係好細個就已經鐘意佢，好多條件都好match我果type，可能就純情啲，又冇乜點諗過拍拖會做果啲

去旅行係中學畢業旅行嚟，我哋唔同學校，但有keep contact，講起話想去旅行，佢又想去，就話不如一齊去，又無乜點諗過話咩單獨去旅行乜乜乜

果日同班巴打吹水講起最刻骨銘心嘅感情先發現，我好似識咗個女仔十一二年，都冇J過佢，可能佢無乜波令我唔J佢啦但我唔J佢都仲係咁鐘意佢喎，咁應該係真心嘅

最起碼宜家我有女朋友，但一講一見鍾情都仲係講緊佢

行街搭車見到

一見鍾情完都唔會搵得返

有
我ex

沉船...勸你唔好鐘意隻雞

有 一齊左四年

兩年前喺學校活動識咗一個隔離系嘅女仔之後
超過半年冇打過J 不過最後都係冇咗回事

之後你就主動搵佢傾計?? 要好大勇氣 問人拎電話

沉船好似唔係咁用⋯⋯

笑到肚痛

我都想試下
淨係會覺得個男仔好靚仔但唔會中意

沉船?雞?

佢係間餐廳到做暑期工
跟住成日去食
點知原來係朋友個同學
問我朋友拎佢電話
講左兩句就話鍾意佢

識左8年後先一齊
一齊左幾個月就散

回憶總是美好的

請善用不推文回覆

直接同佢講鍾意左佢10幾年，一直放唔低可唔可以一齊

仲鍾意人佢又唔係雞就咪用沉船呢個字啦

+1

ikr

我同我ex
大家都一見鍾情

成日諗住佢好辛苦 可唔可以唔好走入我生活

我都唔明
有時真係懷疑前世有交集

有
覺得係因為未真正了解先會鍾意，不過都會繼續暗戀

有 當年中一二左右
小息時間企左係班房門口9 Fing fing
突然轉身望出走廊
見到有個女仔迎面行緊黎 紅眼鏡 馬尾髮 同朋女有講有笑咁
咁岩門口出面有適量陽光照射落去個女仔到...
靚到我當場定左格 真係呆左幾秒咁望著佢經過我身邊
個畫面就係咁留左係我腦海到 都十幾年了 仲好記得

有，個感覺係難忘嘅
因為再冇依種感覺
但距離太遠，唔會一齊到

又冇咩特別
d同事之前會用不修邊幅去形容佢

唔係十幾年咁耐，最近幾個月

撘巴士經常見到佢，有種好想做朋友嘅感覺。
不過最近都見唔到佢了。

我都係咁諗，屌

幾好笑，唔錯

我都係咁嘅情況
唔知邊個點特別中意

講得啱，極同意

係 根本無時無刻個腦都諗住佢
唔會想打J

鐘意既野冇得解

這麼近，那麼遠
明明距離就咁近，但就好似遠到接觸唔到你

遇到又得不到

咁又係，即使對方條件幾差，都會覺得冇所謂

我有
嗰時第一眼望佢已經主觀地覺得佢好靚
仲要有種莫名熟悉嘅感覺
好似上世已經一齊咁
作為毒撚嘅我，唔知點解竟然夠膽去問佢嘢同抄佢牌，有種唔可以錯失佢嘅感覺

之前從來都冇試過一見鍾情，佢而家應該confirm jor 我鍾意佢la，不過冇咩特別反應

如果對方唔中意你咁點

不能同意更多

多數一見鍾情嘅感覺，都好快收皮

好想拍拖呀！！！！！！！！！！！！！！！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

淨係試過一見想屌

羨慕你，我主動whatspp佢，佢隔勁耐先覆，心淡

你地咁耐冇傾係點樣聯絡返架

好青澀既感覺
你對女朋友同佢對既感覺 有咩唔同?

好好珍惜眼前人

我都有呢類既女仔朋友, 但又冇乜衝動同佢一齊
只係keep as friend

最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

有呀... 我地有keep contact
雖然我知佢對我係普通朋友 同埋中間斷聯左10年

但無緣無故咁都比你約到出黎食

我打既時候會諗住佢

又一個美好既故事
我都好想同佢係咁

我都好辛苦
但我想將來既日子都有佢

我女神
當年放學後既group interview,佢側側地對住個窗坐
陽光灑係佢塊面到,唔開口都好有氣質,嗚阿
隔左12年都仲記得果幕

下世唔知會唔會又遇上佢呢

讀得書少 而家先知呢個字點解
自膠

嗚呀 我都係咁中招
但我個一D 都唔靚
不過真係諗返呢個場面都依然好心動

我都只有係佢身上搵到呢種感覺

有d 野真係解釋唔到
就算不修邊幅 都唔會介意

係街識?
而家仲有聯絡?

初戀就係

其實我諗佢都應該唔會鍾意我
但我前排係到諗
如果有一日我突然死左 其中一個遺憾就係 冇見返佢
(因為我地中間斷聯左10年)
之後我係一個meeting 到撞返佢 我就咬實個機會 同佢再做過朋友
希望有0.000000001% 既機會可以....

有 仲要feel到對方有feel

唔係 多謝關心

有冇一齊到?

示意圖
唔知佢依家過成點呢

我記得佢當時拎住一疊書係走廊路過
一個初秋既早上

冇聯絡喇？

小弟有幸係初中有一年同過佢同一班
但關係都只係普通同學而已
畢左業之後更加唔洗講各散東西
但我有朋友A同佢埋到堆
到依家偶爾都會經A聽到佢既消息
個心都會莫名心跳加速

係因為外表問題定咩

不修邊幅
不過我鐘意,好可愛

係咪會成日都唔記得咗佢咩樣ga?

女朋友又冇果種突然叮一聲咁囉
對果個女仔第一眼真係有少少叮一聲囉
不過宜家就冇乜特別感覺，純粹好朋友囉

有 一齊左五年

有 但對耐左又冇左感覺 而且佢有男朋友

試過 之後佢就成為我最深愛過既女仔

我都係不過兜兜轉轉識咗六年先一齊

原本係交友app識，傾左幾日計就約左出黎
依家做左我女朋友，黎緊12月就一齊左2年啦

有...第一眼見到佢覺得好岩feel
但只有同佢hi bye接觸
到左有個project 係要一個又一個出黎講自己既故事
聽完覺得仲chill

Ps但係佢完全唔知我覺得佢好正

好攰 唔想再掛住佢 佢知我今日去發夢都冇問下我係咪安全

成日都有
係街見到靚女就會鍾意人

我都係！
一聽到人地提起佢個名 都會好似觸一觸電咁
但又要扮哂冇野 唔care 佢咁
希望你地有機會見返

又唔係外表問題 有時都覺得佢地幾好樣
但真係冇一種令我心跳加速 好想同佢一齊既感覺
就只係覺得大家好夾咁 要做一世既朋友

我明
就算佢係7老80 我諗都會覺得佢好好 好吸引 好想照顧佢 同佢走埋剩下既路

你說出重點來
成日諗佢既時候 佢個樣都會唔係諗得好清淅
但其他人個樣就好易浮出黎
但從前現實生活入面 佢就會好似卡通片既情節 叮一聲發現佢既身影 有d 燈光淨係照射住佢咁

咁你同女朋友係 日久生情 覺得大家性格夾同感覺舒服 所以一齊左？

呢個只係我地想
人地跟本唔想,跟本唔會當我地係一回事
如果唔係我地應該唔會上黎講呢d

呢個唔講啦

(Crush)
每日 每一圈子 每一地點 都可以會有

係呀！Exactly!!!!
我幾年前都試過

笑咗

係呀通常都唔啱timing, 如果唔好彩對方同你嘅年紀爭一大截，十幾年咁
又咁啱對方唔知有男/女朋友定老公/老婆，你又好似撞咗邪咁，雖然對方對你有少少意思，但都唔會一齊到

唔明點解d人會一見鐘情
係我角度而言我覺得佢地根本唔了解我
我唔知佢地鐘意我d嘜
我覺得自己外表6分
但試過大半年內差唔多10個係一見鐘情
當佢行過黎approach我果陣
其實我心諗佢地應該都唔係第一次咁
我唔會係佢地第一位一見鐘情嘅人
亦唔會係最後一位
自己覺得一見鐘情唔太可靠
今日你一見鐘情於我，他朝你又會一見鐘情其他人
梗係有種以聲色侍人
將來定必色衰愛馳嘅預感

有，而家我地年紀都2字頭，起碼識左17-19年
一見鍾情應該係係幼稚園識佢果陣，真係連加減法都未識就鍾意左佢，因為我屋企都識佢屋企（佢屋企人有埋我啲FB IG AC果啲）所以有Keep住聯絡都由鍾意到小學中學，前幾年都斷斷續續咁鍾意（一見到佢同佢講野就會心動）但其實好耐之前都認清左我地冇可能，大概係有啲聚會果陣先會半年見一次左右，不過我而家都有同等程度咁鍾意另一個人

有
鍾意咗三年，第四年表白
佢拒絕咗，再過多一年一齊咗
利申:share ac 絲

我都試過 好想努力記起佢個樣
有時見到個類似既人會勾起番佢既印象 個心會跳一跳
但我諗有咁既感覺都係因為未識佢對佢抱有種幻想姐

難道我可以扭轉宿命，重遇你一次！

點追佢? 定大家都有FEEL?

好似個心有一個特別既位置 永遠會留比佢咁
之後既人 冇一個可以比到呢種感覺

暗戀足6年?

有hi bye 都好
起碼知道存在
會唔會去識下佢 做個朋友先?
定放棄左?

佢係黃定藍?
我尋日send msg比佢黎 傾左2句就完左
我諗我鍾意既係幻想中既佢
雖然好攰 但我唔想放棄

咁花心?

做乜要踢穿我既幻想?
雖然我一直都知....

好奇怪
當時我係日日都見到佢 冇理由會諗唔起佢一個

有 兩個禮拜就一齊左依加拍左兩年半

所以好羨慕d 相愛既情侶
幾時先有我份?

有 會同佢結婚

喺外國互相一見鍾情

其實我都覺一見鍾情 有d 不智
因為真係唔了解一個人
但又唔知點解會冇啦啦鍾意左呢個人
所以應該要加深了解先再行動

幼稚園就鍾意? 當時有咩感覺令你知道呢d 係鍾意?

中間嗰一年發生d咩 令你地會一齊到?

大家都係香港人?

好幸福

但我係識左佢 當時日日都會會見到佢
不過唔係熟既朋友
有時突然見到佢既相 個心都會跳一跳

即使傷過無數次 仍會願意

whatsapp傾計連續一個月佢就對我有好感，仲約咗我生日出黎睇戲，睇完過咗一星期佢同返我表白就一齊咗

佢係黃 不過唔會去發夢 我同佢啲msg都係一句起兩句止 有時好掛住好想見佢 但巳經冇籍口

係咪一開始要硬住頭皮 係咁揾話題wts?
而家次次都係我主動 之後個話題好快完左 跟住我都完埋

我都係 msg 得1,2句
有時好心灰意冷
但咁多年後再見返 我又唔想放棄

到依家都未試過

我中學既時候都柒到同呢個女仔表白
但當時只係hi bye friend
唔知佢仲記唔記得呢

too late都就嚟完sem

暗戀左佢年幾 大家唔識 識左之後追佢 傾傾下先知原來佢都係第一次見就有特別嘅感覺 所以我連追都唔洗點追

佢係外國人 我係香港人

識咗一日就一齊咗hahahaha

我無主動因為驚煩到人，係等佢搵我，但係佢有咩要人幫我一定第一個沖出黎，其實我嗰陣應該係水泡

實有啦

幼稚園低班係興趣班識，太耐都唔記得，就係一見到佢就覺得佢好好，只係記得真係好鍾意佢成日痴住佢拖住佢咁，我之前都以為係細路仔玩玩下果啲，但係真係去到而家見返佢都會心動

真係，就算放底咗之後望返佢仲總係有種特別既感覺

有，做咗我男朋友

依家個男朋友app 識的
我地傾左大半個月了
解左對方多一點就約出來見面

可能大家都一見鍾情/性格都夾啦
之後好快就一齊了

有
玩輸左game 要問女仔拎電話
問左勁有好感既女仔拎左電話
宜家認識當中 諗住聖誕表白

加油！

巴打
應該都要放低喇
唯一我最後會做既就係等一個時機
同佢講出我感受, 預左會已讀, 跟住會block埋佢
預左會以後唔會再見

鬼妹有
港女未有
港女冇個種性衝動感覺

我每日都好努力咁做其他野 唔想諗起佢 諗住唔理就可以慢慢唔記得 點知呢個時候佢又sd msg比我 好辛苦啊可摸耳放過我

一陣溫書

羨慕死人咩

嘩! 咁快手?
相處有冇咩問題?

我嗰個.... 我唔搵佢 佢就唔會搵我
我成日搵佢 又怕CHUR
唔知點好

以為呢D 情節係電視先會有 原來係真

我愛的不少 遺憾也不過是 並沒法使我的心這樣跳

加油呀!!

但係我自己都好清楚係唔會一齊到

cool d 對佢?

其實我都係....
我仲繼續落去 係咪好傻....?

係醫院果時覺得佢特別照顧我，比到我一種好有親和力既感覺我，所以真係好想同佢傾下計，點知佢收左工，我先抄底佢個名，寄張心意卡比佢留左個電話。等佢add我whatsapp。佢話唔記點既樣，如果我真係靚仔，佢就唔會鍾意左另一個啦。

原來係咁 又一個電視情節成真
唔知女仔係咪鍾意收下卡架呢?